有冇人用過日立 潔漩 BEAT WAVE系列既洗衣機?

好唔好用?
係豐澤睇到部NW-75WYSP好似幾好, 但驚佢入面細得制,

諗緊好唔好買9kg個部, 但又唔係潔漩

又冇版睇, 想睇下有冇人用過